Ze hebben allemaal eerbiedig hun hoofd en hart gebogen.
Toen ze weer binnen was zijn armen, zei hij tegen haar: "En spreek nu met je vader, liefste.
Geen andere man in dit hele Frankrijk had kunnen doen wat hij voor mij heeft gedaan. '
Ze legde haar hoofd op de borst van haar vader, zoals zij zijn armen had gelegd hoofd op haar eigen borst, lang, lang geleden.
Hij was gelukkig in de terugkeer hij had haar gemaakt, hij werd vergolden voor zijn lijden, hij was trots op de zijne kracht.
